你唔搵佢 佢真係可以完全唔理你...

即係對方對你冇乜興趣...

終於知道
把自己看得那麼高

其實好快睇得出 呢D人做FD定做男女朋友 真係WFC

之前係自己唔肯認命...

佢最後send咗一個sticker比我
其實都感覺到佢hea我丶對我冇興趣
所以我冇再搵佢了

做朋友都唔值得...

上次主動搵過你一次比你hea之後
唔敢再搵你

對方根本唔care段關係...

same here
咁我咪自動收皮囉

佢連朋友之間既關心 都冇既話 就真係連朋友都唔值

係，next....

主動得太多就會俾人覺得煩，鍾意果時就會搵你，唔鍾意嘅時候就會索性block埋你。
利申: 已被block，唔識同女仔相處

啱啊
可能對方根本唔當你(我)係朋友...

睇得對方太重 會令自己更加唔開心

搵都唔理

煩到比人block 你都應該幾毒下

我知錯了

最賤係
明明係佢send 張相出黎
但係我好開心咁應完之後佢一個emoji 或索性藍tick

手已分
希望佢繼續單身，唔好害其他好女仔

好似我
WhatsApp、line、電話基本上都冇人主動搵我，我搵人地都係hea我幾隻字 /已讀不回

想比下人關心下都難 好想逃避
求下神搬我去一個冇人既地方，等我唔洗再失望

我啱啱又搵咗佢...

放棄啦

唔好擺重喺佢到啦
試下再識下其他人先